是咁的

話說小弟一直喺太古廣場一間名酒店做緊sales
有日特然見到離遠有班大陸佬大聲講大聲笑咁行緊過嚟
突然之間佢地全部望撚咗過嚟
指住我大嗌咗句 咪走啊！！！！！！
嚇到我即刻拔足狂奔驚佢地行埋嚟打我
最後跑到番屋企
老細打嚟問我咩事 我答佢 佢地叫我咪走呀
點知佢竟然同我講
我： 老細：
老細：人地係話 買酒呀！
我：¥£\€~¥€@&@@2@$);
最後接埋大信封年尾比人炒咗

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

仆街 mi入廁所喊

真係冇人入
你學吓431啦